tsla 入唔到標普，我決定下星期二 put 佢老味，今鋪仲唔發達

千載難逢既機會阿，連登仔，下次tsla 應該真係入到標普，今次入唔到應該put 佢老味賺大錢

想做媽咪麵第二？

少年股神開始浦頭話要put/沽空tsla
係一個警號

爹哋麵

自我安慰 星期二等閪冧啦

屌啱啱先放咗啲
又要燈返升

支持

星期二睇我實力的表現

睇淡又造淡，欣賞你

ok 等你帶領

PUT 到150蚊

可以等跳樓

揀咗樓未

揀黎跳？

我專重你呀巴打，一係買樓一係跳樓
人生苦短，買得大贏得大

岩，all in or nothing，有冇人跟機

PUT 幾多先?
300?
350?

真心想整個連燈信心指數出嚟應該對後市有好大啟發

支持all in put佢老味

你知我知單眼佬都知
個個都咁諗 一定係先跌後升

樓主好和味

信你啦, 上個禮拜燈一燈就穿400

put 到300啦緊係

就350啦

早你兩日put,今晚食

弓起 ching 發達

355 啦，我又嬴

有冇人跟機?

今日開市put仲遲唔遲

入到put未？

唔遲，會落300

會落300蚊，怕什麼

隻tsla一隻拖爆納指 好想put佢出火

too late

點落呀 大佬

Put 到佢落返100蚊合股

堅係倒數350喎

星二先PUT 即係未PUT 啦

跌咗15%先沽仲有冇肉食

反而call可能有

唔會玩tesla 而家同賭佢開大細冇分別

點解唔落?